其實有女朋友打飛機算唔算出軌

成日女朋友唔係屋企偷偷地打，打完好有罪惡感

睇左做女朋友打飛機

幫對方打囉

有女朋友嘅話同其他女仔有眼神交流已經係出軌

same

點會唔算呢？用下個腦啦...

左手對唔右手？
雙手好似唔算

叫條女同你打啦，係咪男人黎

算，同左佢講分手未？

你條女背住你係出面打飛機唔係你既錯，分手啦Bro

吓 有女之後連j都斬埋 費時會打丁出軌

樓豬真係唔係人